點睇youtuber Fatty art😀

初初好似上高登起家
初初啲片都算好笑
但後面真係越黎越濫
幾廿秒內容
後面唱歌2分鐘

仲成日賣濕鳩產品
6500訂閱有人買咩
不過fb5萬幾讚🙄